今年日本JLPT有無機會取消

點睇

日本都爆到7彩 我念都停啦香港得80幾單就收皮

人口比例爭好遠wor

日本日日2000單計番億3人口個比例好似都大鑊過香港

北海道象徵式封城去到12月中
但係JLPT繼續考
同埋好似有啲考場唔借場俾JLPT
所以有個別日本考生都冇得考
而家東亞得香港取消